鏗哥已經變咗質了。。。

變得只顧名利

系

你番工夠係為名利啦 唔通為興趣

一陣嚴生衝入黎屌你個PracticalU仔

輕手啲